[League of Legends][259] 是 傑 森 主 席

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

259

ho ball

追波賭星

FISH

追腎

追星

0-5 未來巨富／國家領導人

若要生活好

廁台未

唔會上你當

日本兔女郎酒吧 - 實地偷拍

文帶隊未

買機票

冇錢

等4000

唔記得申請

lusheeta沒有開啟悄悄話頻道...

掛機呀 1230啦

窮人 唔記得左自己部舊機係MICRO 急著返龜食飯 屌

wac

ceo ball

fire cccc

會搞,比D時間

g社個客服到底要幾耐先處理

搬晒人手返新加坡啦

有冇見過傻仔玩機動遊戲時跌左部電話落街？

推磚之鬼

10石?

捉左

扣起7巨隻火獅先 咁鍾意NO SHOW

wa

ADADASASSS

要陪女

你幾時4

靜

唔知有冇師兄幫手解答
小弟玩左幾日 想送skin比女朋友
去左網上商城睇 搵唔到lux套元素幻化使
Check返原來已經係2016年出 而家係咪gift唔到？
Thx

In-game送唔到架咩

送唔到比女 抵死啦

真係小朋友先睇

好似送唔到 淨係送到神秘造型
定係因為我太低lv

送個比我試下先

等咗廿幾日 garena 都唔覆 ticket, 係咪可以剷 game

直接入點落佢AC囉

288代充

唔該師兄
之後唔得就直接入落佢ac

點解唔送個比我試下先....

叫美c送

飲蒙牛

冇入球

美欺

我愛美斯 最愛巴塞

無backup 無哂呢度既人電話 想叫人柯屎

巨

電

腎

力

波

力狗返緊工?

由細到大讀書都差過人，運動又廢，基本上無咩優點⋯⋯但係點都無諗過自己智力有問題⋯⋯今日去見工要做iq test，拎返個分果時見到有60分⋯⋯以為都幾好⋯⋯起碼合格⋯⋯點知望一望下面個表⋯⋯正常人係80-120⋯⋯當下我心諗⋯⋯唔撚係掛⋯⋯乜原來我弱智⋯⋯？
講真生存左廿幾年⋯⋯從來無諗過依件事會發生喺我身上⋯⋯好迷茫⋯⋯我依家唔敢返屋企⋯⋯唔知點面對屋企人⋯⋯原來佢地一直照顧住個弱智仔⋯⋯真係辛苦晒佢地

做咩話我

CC

my power powerful

想抽箱

抽

手田

未有4000

一齊all in

4000未

mo

幾時

雨

下雨天了怎麼辦 我好想你

幫我含啦咪咁多嗲

輕輕地留下負評

小朋友先睇

話時話有無手足見過我大佬KM

你小花迷

fb見到

COW哂D女未

@文識

文識4字頭啦

又系

48歲(無粒粒)

反花kei了

4字頭d佬味出晒黎

扮緊廢老坐商場櫈

正50保戰

3隻光C得一個有聖光彈仲要射得600幾
999

MISS YOU DAI LO

正式宣布升LV唔升技既光C都係ON9仔

冇文識carry輸硬既

有200聲都偷笑

138

輸過最多都係222聲
啲混分狗亂入保完場得果幾十聲

BUT打舖保都升到半LV馴獸
NOT BAD

偷食怪盜團

點解問個NPC睇唔到保戰分

問唔到 舊活動留落黎既野

睇下 2300出唔出先

無可能

佔領中環

佔領撈鋪

估撈三子

我係

系

準備升多隻光師典睇

智力大師

金髮大波

升咁多 又暗又光又法

隻暗搞掂左闇2啦
隻法夠技就衝光

等你暗2 CARRY

CLS又一隻40技

升多隻光加全力做商人=JENG 升到40技就得

彩虹橋係咁飛

其他職加力=TRASH

攞多D野

殘障E波

D酒 好能重

CP值極低
你係掛技咪搵隻光飛飛佢 何必自己晒氣升隻冇撚用既全力光使

二轉最勁是咪幻獸C 開隻玩下都好

唔敢講 唔知會點平衡

如果係以前咁呢

冇分子既世界應該巫師最易打到高傷
你物理系要整暗力仲要降到有600力以上先有顯著傷害
等二轉版本先諗開咩新職啦 主職都顧唔掂仲另開爐灶就搵笨柒了

report左

舊版meta:分算全敏白金卡大老板26萬人傷秒晒全圖
魔使7萬6左右 不過命中唔高

咁ME 光二轉GING唔GING 好似仲有招打人

完全封鎖「꽃케이🌸」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

冇左166

1

差D搵唔返個POST

IS

好想打丁

文識凌晨CARRY未

1230

一直以黎都5會左7SS 原來撈PO最大259係腎

尋冤得雪

what

滾啦

文識未

PAD次次有新隊想玩都係唔夠98個隊齊
棄驚了

想知追星條友ban幾耐

PERMABAN
連仔上次俾人劇透都唔手軟即BAM

LUL
唔是話3日咋嘛

Report左賢仔 btw

鳴人做左火影 佐助冇左隻手

希索加同團長打完死左又返生仲殺左兩件旅團

路飛食左橡皮果實

report左 我第一集都未睇

咩隊都唔夠佢齊

點解7巨同賢唔洗bam==

7巨2019仲打撈 抵BAM

有女打好玩好多

打埋冇營養既soloq

葉

袋底ok?

老老柒柒十場有九場都係一開波就大拋離/鬥少戇鳩隊友
贏又冇樂趣輸又谷鳩氣

當捉棋咁哂下時間

中肯R

天時地利人和缺一不可

執隻陳年舊game都好撚過隻愈搞愈柒既rts

大佬好波

隊長變左老人

where

有無鬆地出來摸下袋底

係KM

KM大佬好野

好

每日一定要飲一枝可樂 唔飲唔安樂

糖尿腎

點解唔係dum隻喵

dum腎

沒你咁涼

你=全po最涼

涼到

233 234唔見左

po文識出黎有D沒品

文識幾時帶路

佢魚皮同日本G都未找數

米屈

係 7巨狗黎

食ACG動漫西餅早餐

好撚痴線

暴龍黎

比隻無限手套我 等我消滅d 259

消滅我OK?

咁消滅全宇宙

偷偷地留下負評

消滅我IS OK
其他由你

why

平反259 毋忘撈鋪腎

撈鋪 賢仔

[名古屋邪骨] LifeGuard – 對波隔住件緊身衫都好似要跌出黎咁

撈鋪 7巨 much better

用左十年8M

@7巨

[League of Legends][259] 是 傑 森 主 席

點解冇左#1😨

😨

2

支瑜

夠膽唔好上去callg囉

點解賢仲未BAM REPORT左劇透

連仔公正 知我冇劇透

匝帚屑匾腎

BAM唔BAM都睇唔到佢講野了

文識PO完圖又唔帶

撐賢!!!

髯

劻

聘

禮拜日5點維護咩玩法

你都睇我唔到 撐空氣?

真係BAN左個回覆 #158

下面留言有片

我冇扑

1111

點解唔BAN埋個AC

傑 森 是 你

Mina對腳真係好撚正式

能 飛 天 遁 地

[下午5:58]
工程狗(返7日):
GAMERBEE淆左我TKD

???????????

[下午6:02]
NeverLuckyBoy:
??
又燈
屌你老母

俾廁神屌一屌力狗就唔敢燈了

chi力

都係牙虎中肯

又想抽了

停服維護緊
原廠修復bug

準備維護完再抽

童話post貢多外掛狗

成班大陸狗咁

果條友好快被清算

真
個POOL RESET

是咪有內幕

LOVE IS OVER

條友俾人錄兩日片走唔甩啦

BTW港服係咪跟台服維護
魔幣都有得洗

港服應該係第一果件係
有晒fps atm記錄

快D BAN哂D傻鳩

REPORT未

條傻鳩台服好似 唔關我事

0-6

CHOKIDO

力狗：訓醒等聽喜訊
又燈

Sako落完去又勁左既

垃圾

又要打力狗.gif

中國>>>日本

唔好

再嘈連你都打埋

KAGE好睇到 梅原肯玩未

25VS25

HA

但你撐力狗

賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢

咁多豬做咩

賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢
賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢
賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢
賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢
賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢
賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢
賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢
賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢
賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢
賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢
賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢
賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢
賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢賢

REPORT左上面

洗板 REPORT了

我同連仔都有D交情

放過我

346

賢賢

巨電

豬死你

WAC

等睇廁神屌死啦

廁

BONCHAN

98

去台灣屌台妹

可唔可以屌埋花狗 thx

唔識路 @花狗

想有時間寶石

點用好

咁可以準時返工

識玩

可以不停返工

廁神SV台未

鬥雞波強勢回歸

悲報 入左迷宮都仲係禁止段落

冇左童話點生存

你咪又係撈>童話

文識係咪飛台灣屌阿樂

撐G鋒了

999

文識CALL咁多年G
18至88都食過晒啦

OP

冇睇五等分 答你5到

邊個發明一個月通g期

腎腎

電電

又JUMP

幾時先有童話玩

死外掛狗仆街死

查晒冊封埋帳追埋來源後預4日先開到

8至98都未食

到我

WA

BAN未

GCHI

cum

已進入禁止段落

電電典呀巨巨

想升寵

想二轉

想齊獅

想要路比

放核心1000m

4000蚊派到幾時😂

我餓死都未派到我

放撚到咩

ban哂外掛就值錢
長揸

晏晝食完飯總有睡意

贀

正式走場未

臀

17 last day

一瞬千擊

沒有童話的日子

想睇廁台

多謝你張capture card先

想睇巨台

想睇賢

童話裏都是騙人的

ALTUS:已進入禁止段落

我不可能是賢的王子

想典呀

仆你先

想啪

想升技

黑虎偷心

想保bill

成班廢CHING冇G打 抵！！！！

你係

禾仲有公主玩

25

幾時4

好悶 冇活動冇新角冇野打

工會戰咁忙仲邊有體打活動==

垃圾三流公會理閪佢死=.=

每隔兩三日就出埋d垃圾呃錢課金包
文識係咪課齊晒

你係咪2 SER
2SER是但打都大把石

好玩有囡囡睇有故事抽

我係廢青但有驚玩

1 SER
撚知要玩2 SER咩 第一次見有GAME咁反智

平時D GAME最忌玩新SER驚冇人
點知呢隻弱智驚調撚返轉

你死黑奴返工比人玩

你幾時棄PAD 有你係到我好自卑=.=

碎愛pad

唔好
愛護力狗

點解我課極都唔夠你勁

佢最愛返工

1SER貢多人點玩

臂臂

冇角 唔識組隊=.=做完日任就熄驚

教未

我都唔識
打到贏為止

-.-

天王查查的查式使用微波爐方法

人地又唔係同你打工咁個個月出
都唔知有咩好屌

非黑即白
咁而加係咪拖左十年八載 你做得artist係咁架啦
你要個個月穩定出糧咪搵返D月薪工作囉
都唔知有咩好嘈

打打打打打打打打打打打打

咬佢

咁撚心急要錢做141啦
比完錢先開工又得

IS未

打未

24號先出 4號話出左果下仆街d

咁佢呢行係咁 咁你想點
當佢真係唔知呢行係咁GE 咁佢做之前唔識問清楚人地幾時出到糧?
你做YOUTUBER都唔係下個月就有錢收啦 咁你又屌鳩YOUTUBE啦WOR
睇唔到你有咩道理

咬未

5g你up乜7霸王餐

飄未

話一話

等緊4000$飄

入數紙你未試過甩色定點

你自己睇啦
10號先比AC NUMBER會唔會4號出糧改圖呀傻鳩

定呢張圖又係改圖

打交!

行規係咁 頂唔順就唔好做

黃心穎被雪藏亦令一班無辜的同劇演員受到牽連，據知TVB有一套獨特維護公司權益的條約，其中簽基本藝人合約（非親生仔女）的演員，一般以年騷計算，一般會簽一年至五年不等，每半集劇（即半小時）計一個騷，每年約簽70至100個騷。
當中，就有傳計算方法是節目播出後，參演的基本藝員才能領到相應的報酬，換言之，如果劇集被抽起，於半年後播出，藝員便要待半年後才收到報酬。如果劇集一直不播出，猶如從來沒拍過，隨時無糧出。

98係咪都想打

我同意呀
咁但係唔關杜生事呀麻 咁佢呢行係咁 又唔係佢故意唔出糧

OK

入文識中路

咁就打完

冇人侵我

4/29 18:00 更新：目前營運團隊已將利用遊戲漏洞的玩家進行凍結，但仍在追查各項物品的流向，如有最新消息或伺服器開放時間將會另行通知。

由於原廠目前發現遊戲有重大漏洞，需要立即進行處理，故此伺服器將於4/28 16:50起進行緊急維護，維護完成時間會另行通知，不便之處，敬請原諒。

因為本次緊急維護，有關祝福卡、娃娃等等損失問題。這些在後續處理完畢目前問題後，會統一進行全服補償。

《童話：王國復甦》營運團隊感謝您的支持及關注

切勿跟車太貼

因為佢地兩個玩PAD都唔夠你勁

但係佢講tvb😅

冇買幻營果啲冇事

維護完物價會唔會升

幻營又升唔撚係掛
想抽咖啡OR ABOVE咋

😅

貢我D錢咪唔值錢

工都未放就打完交

除左葉仲有咩好玩

係 快啲1000m收我粒核心保值

冇

過兩日俾野女女 夾唔夾埋封情書好

有冇邊隊玩串珠係勁

第一句：
我 的 愛 如 潮 水 愛 如 潮 水 將 我 向 你 推

第二句：
我 想 大 聲 告 訴 你 你 一 直 在 我 世 界 裡

睇腦科未

第三句：
情 太 過 洶 湧 像 深 海 而 我 卻 會 忍 耐

第四句：
別 看 我 只 是 一 隻 羊

佢會唔會嚇到報警

ban 左 bug 出黎既野=少左供應=又升價

但又少左可卡因

娜璉高中短髮照片曝光 網民驚訝：很有魅力！

#腎 #b仔

郭 富 城 既 弱

打和super保持高企

可卡因都係BUG出黎BAN哂佢地
我變好野人第一
好似係

當你bug9 ban埋 我贏

仲想要光木獅
有冇豆哥幫到手

牧師70lv
光c 都60 lv
要斑馬清怪

屨

btw 開翻ser應該跌價想收核心合敏

豆哥想要路比

開翻ser先

btw你地果3隻都4封寵

我俾5封u

又得

6封

CLS有錢直接撻5 6 封

會唔會易捉d

都得

唔知,但我淨係知60 LV二轉左多招技可以加成功率

易捉啲我俾埋粒7封

咁易捉D了

不了

我有9封

想玩童話

笑

🦵

round2未

[乳房擔當] 牙效 vs 權F

WWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWACWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWW

大山婆

KM106我屌你老母死仆街死廢柴食屎狗

你頂住我酒仙

打撚死你

yura完爆

想睇台

ASK ATLUS

其實可以用ps4遙控遊玩播 果陣我都係用佢播PERSONA

=.=咁麻煩不了

開ser未牙

DL落黎禁2個制=.=

好想瘋狂玩童話

人生冇意義了

獨自推磚

台未

最後幾章係禁止段落直播唔到

用電話影住直播

冇錢買電話

我上你屋企睇

Garena 重要事件
2019年4月27日，宣布英雄聯盟，於5月22日結束營運。

我訓橋底

你呃人 你講大話

FAKE=.=?

打1823趕你走先

5g 上巴哈話wiki寫
應該fake

近排係咁整呃錢活動 都似似地

skrskr666 牛b坑爹

Riot Games is trying to stop employees from taking legal action

detail

話事

呀樂對奶真係好撚正式

俾人爆大鑊入面成間band 5中學咁

BTW 港SER 有望今日開返服

Y

係可靠人士度收到風

冇晒可卡因

下晝先開返

都好過無

GOT 好睇過avengers 😅

內部人士

收皮拉

Real🥺

秒

電王今日冇叫我 好開針

賢

唔好痴綠啦

酒先

過兩日俾野仔仔 夾唔夾埋封情書好

點先上到鑽
而家25歲 卡左好多年白金

S9鑽4咪又係=白金

《文識連結》釋出「忘却的頌歌」及免費 10 連抽活動 全新角色「優衣」（新年）登場

10連

你條死歐9肯定又免費抽中

文識 你病友

撈鋪”臀”

我金牌-.-

你幾時死

攞到4000蚊先

祝你快d攞到

粒粒病🤯

Y針

yes

Yes for what

面針u

Is

開服了

物價點
幫我睇下我好野人第幾

Mo😛

16位

點解唔BAN哂班仆街

應該都係露西

返工未

問下內部處理成點先 好似追緊啲幣既動向

我係絲，今日俾男朋友中出

小妹軍團全面進場

咁物價呢

幻營ON9價冇參考價值 其他正正常常

今晚就係熱狗

提提各位明天記得準時返工

【有圖】派錢$4000職津處員工爆料 辦公室內表格亂放 非按時序處理 邊袋就手就處理邊袋

死個日都未有4000了

今晚拎晒d可卡因去all in a賈克斯

儲左好多石 出夏娜未

聽日好似有新野抽

優衣唔是後日咩

差唔多有7萬石 抽到破產都要中夏娜！！！

CHING咁撚多石==

有女帝有萬聖忍
其他全部唔抽咪儲到

mk虎5 月1出去cow女

虎哥COW哂D女

仔都COW埋

真毒虎咪屈

又針?

死未

我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗。

文識幫我打撚死佢OK?連結手足

/FF

彭慧中上屋企服侍你24小時，每日生活點過？

唔覺意漏左少少

股joy

係咁藍MOON

搵達

今晚去金商買返幾百萬野

費事到時貶值

冇咁多可卡因啲貨會平

CRY屎罵得好岩

🤮

大佬幾時返黎升寵

7巨黎

我唔扑你都針我

嘿

髾

䰖

㠱

屌

帚

虎

鬌

7巨

+++++

睇下文識大佬俾唔俾位你

咁我做下任算

大家姐一粒字都冇打就有負皮

U打唔打

你打住先囉

一個鐘

一粒米

一個7巨

琴晚比夾公仔機搶左$10

見到易出先試下夾囉 有D技術應該50蚊內實夾到野既

捉住我手仔教我ok?

人生重來槍

好易= =

給我來一發

7巨???

我屌你老母?

求救，好少會玩LoL，最近幾次一開場就爆ping爆到上千幾，但都係用同一部電腦，之前玩都無哩個問題，都一樣係用wifi玩因爲係laptop，係最近先會有咁嘅問題發生，有無ching有解決方法呀？

利申：用緊MSI GF63 8RD

會唔會係你上網問題

文識一個鐘幾多錢

我42

但做其他嘢都一切正常㗎喎，做過speed test都快過保特嘅

speedtest 台灣網呢

成績都係一樣，上網search過哂啲keywords都揾唔到啲相似啲嘅個案

幾時死

之前都有人問過
GGC條線問題

得罪我PAD大佬98
你冇運行了

This ging?

傻9 把武就有用

姐係變做武器好D?

This 呢 有沒用

有冇木魔女/斷龍

有木

咁知唔知最後點解決呀？我連GGC都重裝過啦

等佢自己整返好

台服拒絕左你
一於去日服啦

弱者

光

力狗=jaga

光勁D葉王隊長廢到

BOTH垃圾 偵探叫做冇咁垃圾

換走個王字佢

揸fit

k

有無歐服login唔到

係

卡X龍 3,000,000 買唔買好

你貢rich買幾隻都冇所謂啦

= =

可卡因之王

同豆爺上島推啦 邊值咁多

雖然隻野無乜用

唔係咁撚嚴重呀？

ggc = 垃圾 轉去日服直營好過

garena幾時執

希望wiki係真 5月尾放過撈

撈2019

食咩好

一齊食

酒仙

幾時還返宋智恩比我

Ban

永久? 屌你老母連仔

戴巴拿真係好靚仔

抵死

權F對奶真係好撚正式

拿 來 長 島 冰 茶 讓 我 半 晚 安 睡

想同你共舞

食M記

pubg+

大佬

=你

係7巨

扑你了 成日針

我愛7巨 最愛力狗

有咩G打

撈

PAD

由於進入禁止段落

lol++

撈IS GODO

下場++ 捉個棋先

fairyland ++

+

重返lol

lol好玩

lol

唔洗返工再講

MK虎

真毒咪屈

MKFU

撈好玩

MK賢咪屈真毒虎

力都approve

虎好人黎
咪屈虎

力狗連個暑假上菁英都SCAM走左

7巨暖

喵臂擋車 (P)
每經過 20~8 秒，悠咪的下一次攻擊或技能命中敵人會回復自身 30~160 魔力並獲得 50~330（+0.4 AP）護盾。
護盾會保護悠咪直到護盾被擊破為止。
若悠咪在擁有護盾時附著於隊友，則護盾會保護該隊友。

Xer

沒台講經

any g

better ask: anyone want to g with me

👌

原來iron man 同cap 唔撈

report左面

==

G未

點解？

唔知係咪劇透 report左先

G

係 一死一老

ALL REPORTED

冇左920

你有咩問題啊

到站就落車啦

一個人

咩一個鐘啊

一個鐘42啊

你同我 一個人

冇問題

你報警阿

撈未

槍未

童未

你有無問題

村長叫你呀

奀皮仔伸頭入樂器動彈不得 消防員到場助脫困

阻我掛機

賢黎

擺唔擺得入阿

MK 虎呢

沖涼牙

c

QWAC

話未

【情報】Garena公然直播研究賭盤！！(已增加影片)

賭撈未

賭撈了

2019撈好玩

那一件事會首先發生在Faker(小花)身上?

撈同台狗都係垃圾

╰(⊙Д⊙)╮佛心公司╭(⊙Д⊙)╯
╭(⊙-⊙)╯佛心公司╰(⊙-⊙)╮

小花

話了

巴塞讓波兩倍幾

文識痢狗

買左一千
馬會派錢

大佬ho ball

法國芷若對眼大到on9

痢迷子文識

咪屈 我買左巴狗

原來文識同98些牙ac

文識 - E波台最BUG既男人

虎哥 - E波台最MK既男人

bb聽日解ban

Sana對奶真係好撚正式

feat. 文識朋友 - 花狗

唔好恰佢ok?

賢仔 - E波台最識屈牙虎的男人

1001

1001巨開

小花勁到

猁係咪又要雙失了

巨開